死足狗講埋今日好啦 聽日好交返個場出黎比我地傾NBA

快艇林書豪

let go Hawks！

一早拎黎講nba 足球咁悶

young

雷霸龍

潮人

咁都有得鬧

咁多年kobe都咁撚獨食

佢係直升機攬住幾條友一齊空難 唔算獨食嗌